「日文組行動」向日本大塚製藥強烈表達港人訴求

FB、Twitter留爆佢

咁高調做咩膠 人地係商人黎 人地唔落廣告就已經係最好既支持喇

五毛帶風向原來真係有人跟

唔好攪佢喇

佢既回應唔代表佢會繼續落廣告

唔好搞人啦屌
人地又無話落返廣告
繼續買繼續支持人地會知架啦